開啟大陸民智，動搖中共根基

怎樣可以持續將信息和真相傳返大陸，開啟大陸民智，動搖中共根基。

有民智 就無今日共產黨啦

人生的意義大陸有無禁？ 既然佢地成日話生活已經好左好多，係時候教佢地爭取更高層次既野？

搞掂自己先 佢地好難

高招，好似放狗糧引狗狗咁樣，每次放一粒，放長線釣大魚

唔好FF啦

On9

Hierarchy of needs

自推自己個POST

我認為可以唔用正式文宣 或政治行動活動(例如主動講罷工三罷) 而係從公司運作出發 (例如安全考慮所以休假)

推動到十間 就會多好多人去推自己公司為安全休假
十間就到一百間 好快全民嚮應

大陸就會問點解香港OFFICE有假放 件事就會傳出去 因為香港OFFICE突然放假佢一定要比理由其他分公司

你真係on 99

唔好ff啦

大陸禁緊宗教，連佛寺、道觀都郁緊。癲線！

勿中情花毒
唔好又建設民主中國
顧掂香港先

支那種只會覺得經濟係一切

問題係佢地蠢撚到以為國家有錢=自己有錢

唱義勇軍進行曲，但播放真相映像、字樣或長者圖。

你估大陸人真係有錢咩、少數人咋、大部份收入咪又係低月月清、你要大量人富足再諗其他唔支爆都最少廿年

唔洗諗，我喺大陸返工，啲人全部話我地收錢。

定你想行返民主中國路線

有民智嘅唔餓死都鬥死哂
民智

而家唔係講緊「建設民主中國」，係講緊「隊冧共產中國」。

大陸和部份年長香港人已根深柢固集體意志，放棄獨立思考和意志，服從淫威，只要你恐懼，就可以將黑說成白。

冇撚用
支那人永遠唔係同路人，佢哋只會信黨媒。

中國若然真係變成民主政體，仲會唔會允許香港邊境存在？

以前打仗係防守戰有利
現代化戰爭就係進攻方或域外戰爭有利 因為可以防止自身損耗

「冇撚用
支那人永遠唔係同路人，佢哋只會信黨媒。」
唔使將佢地變成同路人，只要讓他們知道真相，佢地就會分化。

而家係中共九百萬人和十幾億人同我地鬥。
要搞到中共九百萬人同三、五、七億人和香港人鬥。
要動搖佢既根基先至可以同佢鬥，但不用香港人去同化大陸人(這樣做就真的很渺茫)。